一人一張主人凸利相

訓訓下教凸左成半條利出黎 笑死我

有野食即刻扮得意先

哥基

短腳大屎忽

望住佢地訓得咁冧就老懷安慰

Corgi

脷誘

[black][/black]